Проект находится в стадии разработки.

Пока доступен функционал только чтобы селектить юзеров.
Для тестирования API используется Swagger.
 - localhost:8000/api

Пока деплой продуман не до конца, поэтому для инциализации проекта необходимо сделать следующие шаги, предварительно развернув виртуальное окружение:

```sudo docker-compose up --build```

```python ./app.py```

Остатки по проекту:

 - Допилить методы для оставщихся сущностей
 - Модернизировать механизм работы с БД
 - Продумать деплой
 - Покрыть тестами